蓬佩奧指《港區國安法》有條文冒犯所有國家

蓬佩奧在華盛頓形容，《港區國安法》第三十八條，是對所有國家的冒犯。第三十八條列明，不具有香港特區永久性居民身份的人在香港特區以外針對香港特區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

支那好快會收返呢句當無事

特朗普應該已經違反國安法

針對全球極少數人

保安局局長李家超表示，香港任何地方均受法律規管，沒有法外之地......

地圖炮~!

打柒佢未

收返會冇面子架
點縮

你諗多左
大陸死要面點會縮

拉得 又說三道四

以維尼果種包頂頸嘅性格你覺得會咩?

共產黨史係從未有讓步出現過

我幾時都支持國安去美國執法

唔會
一收返呢條，同唔到班小粉紅交代
任何會動搖佢一尊地位嘅事情，對佢個位都足以致命

大佬，請緊國家級立法呀
你估小學雞嘈交咩，收返當無講過

一定要寸步不讓 唔好認錯呀
中蟈咁強大 向百國宣戰啦 唔好忍

佢只可以頂硬上
下一步武力攻台

應該係「世界任何地方均受香港法律規管」

幾時派兵拉蓬佩奧

佢真係咁做佢會比小粉紅打撚死

呢條文咪就係人質外交囉

成個美國駐港總領事館都犯晒國安法啦

港共點拆

一球一制
稱霸地球
厲害了，我的國

民族主義

邱局長先見之明， 基本法

點止地圖炮

根本係 人類補完計劃

入去拉晒班美國佬
不過用乜埋去

入面啲marine好撚勁架

包頂頸

反人類

共黨真係一直all in 同你賭
又咁啱真係之前無人同佢對賭

幾時有黑警去美國拉鳩Trump Trump

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

收仲死
話埋畀全世界聽對好烚嗰班先去蝦蝦霸霸

自己講就當係中國人就係咁白痴！
一於全部去中國大使館自首，
睇吓係咪送晒去中國坐監。

Push

仲會比世界恥笑，一尊塊面要擺邊

收返一條
然後等其他國家覺得條法例冇咁辣

支共只會加辣，不會減，佢睇死所有外國國家，唔敢陏鳩佢。

其實重點係所有外國公民係香港活動都有危險畀人送中先真。

包拗頸
包頂頸=蝗語

全部國家包唔包中國

其實條law係要黎拉外國議員黎香港監察

成班眾議院參議院議員
全部都犯曬國安法

蓬佩奧，你已犯法，中國同香港一撚定雖遠必豬，
你最好小心啲。

就算鬼佬犯咗呢條法我諗佢地都唔驚中共直接踩入香港
如果見一件拉一件應該引起全球外交災難

800萬人投票比蔡英文既全部都係支持台獨份子
是咪已經觸犯況區國安法 一到香港就可以拉
係咪可以咁樣用呀

咁出兵未，恐怖份子woo

呢條例好屈機~
宇宙法律

睇清楚，人不在香港，不是香港人都犯

幾時拉埋俄佬

而家納入左基本法附件3，已經係基本法既一部份。即係已經係基本法賦予權力去拉你，不可抗力，你都係自首吧蓬佩奧

期待trump如果日後外訪中國俾人扣留

宇宙國安法, 遲早有宇宙通行證, 最後全黨死清光

係地球炮

全球國安法
成個地球都係中國既

Laws of thermodynamics

The conservation of mass

轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀轟呀

叫你返中國自首啦

肥龐咁夠膽咁講野
唔怕比速龍追住你來跪？

中国特種部隊已上線

管哂全世界

習維尼從來唔會縮

推

支那可能會話
唔好意思寫漏咗
話明國安法只係終國適用
講緊香港以外嘅終國地區

Pompeo呢個人民公敵第一個犯法

做野啦，快

ok,Then?

呢句擺明專登挑美國佬機

捉人

維尼：我總加速師呢個名，並唔係浪得虛名

任何在港美國人只要熱愛其祖國即犯國安法
需判處終身監禁

你個大豆侵肯制裁先算啦